覺唔覺女人有香味好重要

一撚定加分 經過都會索大啖啲

係

Catgirl有香味點睇？

照殺

Lm

我同事超香
臭撚到仆街

覺 聞味多過睇樣

香定臭?

番梘味之嘛

佢想講陣香味太濃 好難頂

加完都係負分

覺 好想係鳩咁索

香到好撚臭

Bro sick ball

覺 男人都要
一個男人係周身汗味的話
咁佢可以拎去人道毀滅了

gay

男人都係喇，大熱天時十日無沖涼咁臭

體香》香水

過咗青春期就係體香嫁喇，洗頭水味黎姐

我反而覺得 有臭味先好 特別個閪臭先正

愈臭愈正

女同事陣體香好正，同佢出街會索多2啖

太濃會窒息

噴濃香水其實可能因為啲女本身有體臭，唔好以為女人就一定香先得架
利申：番工身邊多數都係OL，佢地講比我聽

同一部lift 瘋狂咁索